1627 安保

大家點睇呢隻野？新股跌咁多日？

想再入

人棄我取，不問價買入

本身有貨？

巴打買左幾多

前面幾隻仔都炒到飛起

但係呢隻有三年禁售期

雖然係咁, 聽聞安保接左幾個大型地盤

接還接，啲數

新手，咩係禁售期？